[反滲透fb page] 文宣嘅手足留意返

我好近多手足有份狙擊fb大戶如港人知最講地、幫港出聲、撐警乜乜柒柒大聯盟之類嘅page。

但仲有一系列嘅地區page隱藏咗大家未必有留意，但其實經常報喜不報憂帶風向，各位手足不妨留意下動靜。

【網絡現象跟進】十八區街坊FB專頁的建制派入滲